乜撚嘢梁天琦呀？而家無人識你喎！

[red]”I am Edward Leung. Do you know me?”[red]

時代革命？邊撚到革呀睇過？
而家無人聲援你喎！

人 起 朵

你 起 朵

十月九號
9am
高院見

推

頂佢個肺 preview又有紅字㗎喎

推1/10

推！

Push!

He is Edward Leung

My husband

張你起朵 好正

推2/10

3/10

4/10

光復香港

喱d標題一睇就知係我美

5/10

推撚爆

6/10

7/10

要人呀

奇？邊撚到奇呀

8/10

梁？邊撚到梁啊

9/10

10/10

要留番D位比家人同女朋友呀,唔好坐晒D位呀

FIGHT FOR FREEDOM!
STAND WITH 天琦!

P牌大大力推

推呀

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

女朋友咪我

No one seems to know you wor!!

好得意

香港人既曼德拉 金大中

時代革命

美人

琦呀

天？邊撚到天呀

無人識？
我比較擔心我拎唔到籌

處處

曲線鳩topic

再推

天琦

我愛你

侵埋我3p

pish

push

無人識你喎。。

I love 天琦 3000!!!!!!!

Tin k bbg

又𡁻完鬆。。

經過呢幾個月、梁天琦真係越睇越好J......

屌笑死

推！！！！！

食緊事後煙了。。

呢句真。。。。

聽日見！！！

好撚柒呀嗚

推多幾下

睇名聽日迫爆夏慤道

光

你無心肝。。

留名

復

聽日見

叫我？

香

光復香港 !
時代革命 !

港

時

真正去既手足已訓教
5點起身去霸位就差唔多

代

好掛住天琦

革

命

tui

天琦bbbbbbb

陸永

小美
好掛住你牙

聽日高院淪陷！！！
我們都是護琦手！！！

護琦手LM

呵返

我係護琦手

聽日見！

無人識你

好撚型

每次見到佢都好心酸，對佢唔住

聽日一定要成功

Go

鍾意c君多啲

lomo b
me always here

入到法庭要專重+守規舉呀

Me扯琦手。。

頂你收埋咁多我琦j圖

October 9, rush into the High Court and extract Leung!!!

我是護琦手我自豪！！！

天琦講過唔驚入去坐 但最驚冇人會記得佢 佢只係想知道係有人等緊佢 聽日記得要去阿

唔巧同我搶

小美

佢好似農夫咁，將革命種子傳播哂係我地身上

排下隊先啦
未到你

盧建民義士
所有被告判刑最重 cls 7年

屌唔記得post

我晚晚都對住佢打丁。。。扯到上太空了

冇人記得佢囉

光復香港，時代革命

I thought you are ma cheuk mui

想嫁比天琦既妹豬們已經由柴灣排到去沙頭角啦
而我係排第一嗰個

樓主當年支持6號定7號

Push!!!!

留名學野
好驚拎唔到籌

P牌推

無人唔識佢呀
無人唔記得佢呀
仲有盧建民同黃家駒

天琦

聽日會唔會有結果？

轉頭見啦 啓蒙師父

唔好咁大壓力呀！有咩ig dm我：daimaylui
I am your tree lon

幫手REPORT

無唔記得佢呀

而家有

戴美雷
戴妖 x 雷動

樓主金年3碎投唔到票

又j我男朋友

屌你老母 6點就到🖕

詩詩

Push

thanks小美b
follow咗小美b先

他媽的塞爆法院

咁癲

食枝煙先

已到

愛你！
真係㗎，隨時搵我，只要你信得過我

圖定老母呀

小美b記得禾都好開心
不求什麼了

聽日如果屋企人無籌手足記得要讓翻啲位出嚟啊

聽日9:30 ，我哋兩公婆會係高院準時同大家見面

軒軒c

載着義士架車大概會幾點到？
8:30去到o唔ok?
想俾三位義士見到人海支持佢地

點會唔記得無人識我

又係你呀陳生

連登KOL
小美B

有人話6點去

Diu no one knows me la

Ok

Mamui

咦 呀美喎 推左先

人民唔應該害怕政府 政府應該害怕人民

竟然係小美做左標題黨

如果唔係見係小美 一早屌左老母

天琦

假已請
聽朝見

屌 住大西北唔夠瞓都照出
聽朝見啦

黎明來到要光復香港

天琦bb

沉b

聽到個名射咗

咁都算標題黨架sorly sorly

我唔排隊拎籌啦，留返俾三位既義士家人
但想知9點半係開庭時間？

孝b！

同行兒女為正義 時！代！革！命！

我是護琦手

小美
依家仲係唔係香港？

700萬護琦手

但係邊到排隊霸位

萬人撐天琦

700萬護琦手
keep 住推，唔該！！！！！！！

唔係 9月底返左去

快啲訓呀手足

明天準時見

幫你推～

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

護琦手在此
一齊逼爆高院

Our husband*

Help push

排緊隊同我天琦bb結婚

我愛你啊天琦

天琦bb 係應該受愛戴

maymay

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

7😂😂

my husband

又係你

有天琦既地方就有我

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

我是護琦手！
老公 等我呀

光復香港！

must push

好想去

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

以為你專登

車!一支煙嘅時間都未到

推
推
推

我以為我改埋個名已經夠癲
真係唔夠你黎

天琦一路有女朋友
好似係

最有才華同出眾嘅利瑪竇人

推爆呀

手足聽日可唔可以一齊同佢合唱？

如用這歌

可以代表我

幫我為你加一點附和

聽說他現在很肥

推
被捕人仕關注組

假使可以全沒隔阻

天琦bb會唔會在場？

可以伴你不管福或禍

這樣已是很足夠

佢其實幾靚仔
加上好有學識，談吐清晰
好想俾佢屌
當初仲覺得天琦BB係暴徒
嗰陣嘅我太港豬啦

P牌推唔郁！

唔知佢有冇瘦到呢

光復香港 時代革命

邊撚到天呀屌你老母

推!

Tui

天琦加油!

要做護琦手

希望聽日見到我琦一面

我先係佢女朋友

咪撚癲啦 我驚聽朝六點鐘排隊都冇位

我男朋友

你比天琦屌過？

走堂去

屌 真係J出血 J佢咁多年都唔厭

全港最大同......

聽唔到唔緊要
追星都係送車尾嫁啦

推啊

梁天琦不嬲都好靚仔

吹大雞

知唔知旁聽會有幾多個位？

同問

[極緊急！！］[行動PO] !!我地跟足政府劇本!!

邊位啊？聽日去睇下乜水先

你個名

已經有人到左

屌晒你班連登兒女
一個都唔准去！

唔好同我爭攞籌

天琦 Bb
你一定要無事啊!

天琦 黃家駒 盧建民

無人想離開自己愛既地方
希望有日黃台仰 李東昇可以番香港
同天琦一齊

聽朝見

Pish ah

屌！玩撚哂啦

屌 睇到眼濕濕
諗起ray係架巴士上大嗌「香港真係好靚」

暴動罪
莫嘉濤 李倩怡 鍾志華 何錦森 霍廷浩 陳和祥 鄧敬宗 李卓軒 林永旺 葉梓豐 吳挺愷 麥子晞 許嘉琪 薛達榮 楊家倫 黃台仰 容偉業 盧建民 袁智駒 黃家駒 李東昇 鄧浩賢

除咗天琦之外仲有佢哋 唔好唔記得佢哋

推！！！！
我去唔到

好靚仔

本身諗緊去唔去 屌見到我要訓覺早起了

護琦手

On99 排隊啦

光復天琦

點解可以又型又勇 又帶點抑鬱

天琦b

Pish
我愛天琦

呢張真係好型

其實係 的確冇咩人識佢

收皮啦 佢係我條仔

我琦真係幾cute

cls

好可愛

聽朝見唔到一萬人 我係天琦真係心鳩淡

頭先loop返佢啲野
再諗返依家香港，仲有自己依4個月嘅變化
喊撚到on99咁

你死開
我先係

幾百萬個女朋友喎
利申 其中一個
天琦天琦我愛你

其實大家都應該留意多啲其他義士...

btw聽日見

出發！天琦bb我嚟啦

咁早 我8點出發應該會冇位

隔離post有大量巴打到咗

唔好唔記得佢哋

李倩怡 暴動 流亡台灣
黃台仰 暴動/煽惑非法集結/煽惑暴動 流亡德國
李東昇 暴動/襲警 流亡德國
盧建民 暴動 監禁7年
梁天琦 暴動/襲警 監禁6年
楊家倫 暴動/縱火 監禁4年9個月
莫嘉濤 暴動/刑毀/襲警 監禁4年3個月
鍾志華 暴動 監禁3年9個月
何錦森 暴動 監禁3年9個月
霍廷昊 暴動 監禁3年8個月
林永旺 暴動 監禁3年8個月
黃家駒 暴動 監禁3年6個月
鄧敬宗 暴動 監禁3年6個月
陳和祥 暴動 監禁3年5個月
容偉業 暴動/襲警 監禁3年
袁智駒 暴動/縱火 監禁3年
許嘉琪 暴動 監禁3年
薛達榮 暴動 監禁3年
麥子晞 暴動 監禁3年
羅浩彥 暴動 監禁3年
連潤發 暴動 監禁3年
鄧浩賢 暴動 監禁2年10個月
李卓軒 暴動 監禁2年9個月
吳挺愷 暴動 監禁2年4個月
葉梓豐 暴動 教導所
楊子軒 暴動 教導所
譚百熙 暴動 已認罪

讀哲學嘅人特別有魅力

好想俾佢頂入子宮頸 好想俾佢授精 好想同佢生三個，仔女分別讀文史哲三科
好想俾佢光復

自推有關黑警黨鐵破壞

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

好gay

我淨係識方國珊(哪吒)

從不知天高與地厚

而家出門口！
等我呀天琦

咁撚早到

天光前應該爆哂129個位

我都想去支持佢
可以點做
利申7點出門

冇架啦 我而家出左都覺得自己入唔到去

10月9 高院見

真係行得好前

有冇得傳飛？逐個入去見佢

Pash

祝福天琦同所有義士

一早起咗身都覺得無位
仲想見見兩位義士

得啦我會自己搵位㗎啦

左膠琦

see you soon

推
唔知有無得幫埋其他義士眾籌

大家出門口未

推推推推

睇黎冇位 場外支持

幫天琦多謝你先

我啊

美

迎接革命英雄

推唔到都要推呀

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

天水圍學生出緊黎

插隊既死全家 屌你老母

美人美人

［支持義士們請入嚟］希望大家唔好對天琦咁高期望同俾壓力佢

小美你問過我未！！！！

831

天琦！

到了！！！

612 721 831 新屋嶺 10月1槍殺人 第2槍打學生

up

天佑天琦 上訴得直pls

宇美

原來叫Edward

官仔骨骨j撚死咩

見到牙美

Tui ar😭😭